肚痛左幾日

放屁有少少屎水係咪濕熱？

有發夢食煙就去睇中醫 清清佢

冇發夢